# flowerss bot

[![Build Status](https://andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot/workflows/Release/badge.svg)](https://andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot/actions?query=workflow%3ARelease)
[![Test Status](https://andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot/workflows/Test/badge.svg)](https://andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot/actions?query=workflow%3ATest)
![Build Docker Image](https://andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot/workflows/Build%20Docker%20Image/badge.svg)
[![Go Report Card](https://goreportcard.com/badge/andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot)](https://goreportcard.com/report/andhrimnir.albi.io/albi/flowerss-bot)
![GitHub](https://img.shields.io/github/license/indes/flowerss-bot.svg)

[安装与使用文档](https://flowerss-bot.now.sh/)  

<img src="https://github.com/rssflow/img/raw/master/images/rssflow_demo.gif" width = "300"/>

## Features

- 常见的 RSS Bot 该有的功能
- 支持 Telegram 应用内 instant view
- 支持为 Group 和 Channel 订阅 RSS 消息
- 丰富的订阅设置

## 安装与使用

详细安装与使用方法请查阅项目[使用文档](https://flowerss-bot.now.sh/)。  

使用命令：

```
/sub [url] 订阅（url 为可选）
/unsub [url] 取消订阅（url 为可选）
/list 查看当前订阅
/set 设置订阅
/check 检查当前订阅
/setfeedtag [sub id] [tag1] [tag2] 设置订阅标签（最多设置三个Tag，以空格分割）
/setinterval [interval] [sub id] 设置订阅刷新频率（可设置多个sub id，以空格分割）
/activeall 开启所有订阅
/pauseall 暂停所有订阅
/import 导入 OPML 文件
/export 导出 OPML 文件
/unsuball 取消所有订阅
/help 帮助
```
详细使用方法请查阅项目[使用文档](https://flowerss-bot.now.sh/#/usage)。 